「預言」政府聽日會有野宣佈 目的刺激市民出黎再圍捕

立post 為証

刺唔刺都出嚟㗎啦

Why? 何出此言

lm預言post